留意到好多p牌叫救人

講番個客觀事實 唔推測 自己諗

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

發夢見到CHEM LAB有守城材料！！

問題係兩邊都有狗
大埔道封左, 馬料水後門封左,大學站有狗車.
好難入到去, 要多車/多人塞死佢, 只可以反包圍

或者中大咁大, 有冇後山細路可以接應救人之類~~~
利申PU人唔熟中大

理性分析救援暴大原因

救到自然好,但不必強求

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

睇地圖，
1/ 樟樹灘有冇可能爆到入去環迴北路？
2/ 赤泥坪去唔去得到李兆基樓背脊？

兩條路都係睇地圖研究緊，我自己都未試過行，我唔會夠膽好實牙實齒叫人去行

我成日覺得你去邊一區做運動，一定要自己對嗰區有認識，至少有上網睇過地圖

如果你唔熟路，留返自己區跑步好過